盧同學，但願妳在那沒有槍聲與壓迫的地方，永恆的安息

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

may peace and freedom always be with you
you will always be remembered and missed
and we will carry on with what you reminded us

Rip

七一見